原來時下後生妹鐘意呢d韓星

今日放工，照舊紅磡出站
見到成班追星妹係曬到
聽到成班人仲鐘意呢d韓星
嘩

連登仔們點睇呢兩位韓星

唔係同一個人黎？

兩位？

唔通鐘意你啊

見到d韓國男仔著到女仔咁扮可愛真係頂唔順

初頭以為係 點知原來兩個人黎
唔google都唔知
一次過cap埋

第1個係exo既xiumin🤤
第2個係nct既mark🤤

唔同組合喎ching

利申迷女團

NCT班人真係好柒

由邊一忽睇得出係唔同既人？？？？？

呢d成隊都一樣樣既真係好撚柒
G龍都好過佢地

都係top型好多過上面班𡃁仔

睇到班連登仔 真係唔怪得d妹妹仔鍾意追韓星

G dragon都係太𡃁仔了
T.O.P

揀最柒個d出嚟然後引人屌韓星
樓豬sick ball

屌。。無一個靚仔，不過都好，鍾意襯都係啲死臭雞，高汁嘅留返俾我

求下你唔好再撚班巴打啦

見到樓主個名就估到入面會係邊個

識條春咩

禾地連登仔呢D先係真男人

完全唔識

樓豬好憎sm啲artist?

T.O.P真心型佢五冠簡直係藝術品
利伸:非泡菜撚純粹欣賞某一小部份型嘅韓國藝人

五觀自腸

我覺得佢同崔始源先叫靚仔

屌，乜又係你呀巴打
都係個句，got7個mark正好多

五官

G dragon企係舞台上面道氣場型
Top就幾時都咁型
上面d咩exo nct 細路仔完全無得比

我以為係六個人黎

標題又話呢啲

T.O.P同崔始源真係好撚正
係男人都想食咗佢
但樓主圖個啲 不了

Xiumin QQ豬
好想屌

姐妹們 諗清楚
整容架

可以玩找不同

Xiumin真係好柒

聽講樓豬係反mark頭號大隊長

韓團都係j女算
啲男人個個無佬味 成個女人咁不知所謂

但池昌旭真係好撚正

你樓上有個

想俾班絲打見識下咋
身邊個個都係到吹奏

Agger

經歷過木村年代
就覺得韓團啲男星好
你話李敏鎬個啲都似返個男人

樓豬曲線吹奏Mark bb

點分？

屌

連登是旦一個都型過D泡狗

一睇名勁熟口面
起一起底 原來！！！
屌你追擊完nct mark未

十分認同

我係男人都覺得佢好正

我認為好多時佢地唔係因為單純覺得佢地靚仔所以鐘意
係因為潮流所以覺得佢地靚仔所以鐘意
有冇人明我講咩

睇佢啲動作戲真係man撚到仆街

韓國男星只服金鐘國

明
好多所謂追開pop嘅，無論邊個地區都好，好多都人都係因為佢地外貌多於佢哋本身台上嘅表現。
例如嗰期某歌手大熱，真係有心追開嘅會全部聽哂佢哋嘅歌，但係上面所提及嘅好多時只會聽主打，甚至連歌都未聽過。

個個都油頭粉面成個女人咁
都唔知有冇j

男人定女人嚟?

我之前以為big band得4個人 仲要唔知邊個打邊個
垃圾泡菜仔

樓主之前唔係話好憎mark黐住xiumin咩
而家連xiumin都狙擊埋

屌你老母啦死港仔
你唔認識下又點知邊個打邊個呀

xiumin不嬲垃圾成個女人咁
垃圾痴住垃圾 物以類聚 最撚憎

點解樓豬會識呢啲咁嘅人

樓主又追擊mark

係啦GD fans啦
我呢加識哂啦
唔好屌啦

Ching收到

成個女人咁
我啲女仔fd鍾意呢類我會笑佢

但係我都唔中意佢地
但係好中意聽good boy

唔中意冇所謂 但唔好盲屌

GD唔GD

Xiumin👅

Top唔top

睇到樓主個名就知有mark

人造人

男鍾意整容雞
女鍾意整容小白臉
好合理姐

最多比你勝利囉